其實和理非（民主派）而家應該搞公投

中共最驚比人知民意，呢排亦不斷話你一小撮人點點點
如果而家搞公投，類似之前佔中嗰個有曬學術成分又有公信力嘅methodology，
中共一定驚到仆街

一來你係有曬正式投票程序，出到黎結果震撼到仆街
二來全世界都望住你做，好比蘇格蘭同巴塞獨立公投
三來外國政府就有依據去指責及制裁中國，因為運動到而家為止係冇一個credible嘅數字去被參考同討論

我建議可以搵民意調查同佔中嗰班人去搞，點講都好，呢啲學術同規程嘅野佢地最熟

push

721 811

呢個係比文宣更有用

我唔係話乜，但外國政府要指指點點唔係話有張相就得，佢地要有實際依據，如果唔係好難take action

推

所以黎緊818遊行要夠多人

所有呢啲點人頭已經比膠化，同埋佢地都好難引用係外交上

如果黎次正式公投，個數就有用

如果真搞/就黎搞得成，中共一定會打壓，咁就同歷史上人民搞公投被壓迫嘅故事一樣

大家麻煩推，一路以黎都冇人講呢個
但我肯定和理非如果搵到教授們，甚至之鋒咁搞一次正式嘅，肯定仲震撼威力仲大

借post:

[ 談社運正當性 ] 塞鐵阻人返工可以係因為依個香港佢地有份；亦解釋到點解唔好塞離境旅客~

拿我唔係講策略/效果既問題。

無疑塞鐵/罷工會惹人反感，唔應該日日做。

但亦無可否認既，就係依類不合作運動係有佢既道德正當性係入面，因為返工既人多數都係香港社會既一份子，而佢地係有責任去維護香港人既人權自由；所以你阻佢，就算對社運進程無好處都好，你都係出師有名。

相對地，離境旅客有好多都唔係香港既持份者，基本上佢地係無任何責任為我地既人權自由付出任何代價；最簡單既理解方法，就係我相信你自己都唔會認為自己對其他國家既人權自由有絕對既責任，反之亦然。

所以，離境旅客係搞不得。

但，我地有權去機場、有權係唔阻其他旅客既情況下坐地下，所以靠人多去令機場function唔到，責任就唔係我地度，剛剛星期一既塞爆機場亦係絕對無問題。

大家要總動員出嚟

個投票要有認受性
呢個有排傾

行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

我知大家都忙緊機場，但要退一步諗下中共港共甚至獨裁政府最驚嘅係咩

經濟？佢預左攬炒
武力？佢無限加強

所以睇得到嘅民意係和理非可以做

呢個一定，但點樣令民意更加震撼？

巴塞蘇格蘭示威大家當時可能冇乜點睇到新聞，但公投就一定有報

所以一個近乎legitimate嘅公投係下一步要做！

知大家忙緊其他，但見到就推下
討論不同可能性都好過冷處理

之前出過post叫泛民俾個超級區議會議席黎玩變相公投

Push

但要確保投票結果係無人可以搞到先得

811 大遊行